[童年回憶]舊版楓之谷私服MapleRoyals (2)

Mapleroyals 係GTOP100排名第一既國際私服，開咗服6年，算係比較穩定既私服。

維持舊版楓之谷5大職業（戰士、法師、弓手、盜賊、海盜），ver.083版本。

3.2倍經驗值、2倍Drop Rate、4倍楓幣，難度適中

Server 係全英文，無鎖區，台灣、新加坡同外國玩家比較多。

每日可以投票拎8000nx（點數）for 買點裝、髮型、洗血用嘅AP reset，點數亦可買嘢賣俾其他玩家賺錢。
投票需要帳號入面有一隻lv15或以上既角色，24小時只可投票一次，投多過一次俾GM check到會被ban，好似係。

前排更新左版本，所以隻game仲有一啲bug，例如部分技能用唔到，任務解唔到之類。

Buddy list（好友）暫時上限係25個，遲下應該會開放番做100~250，記住唔好去同npc俾錢增加。

官網：

台灣玩家經營既網站：

Game download (Google drive, Mega)：

投票拎點數：

申請forum account，for 買賣物品、帳號異常、check update資訊 (forum account同遊戲account係兩個account嚟)：

各職業攻略:

起手角色建議:
新手如果一開頭想賺錢建議第一隻玩法師，首推主教同火毒。
法師升lv最快，而且主教有HS (Holy Symbol，祈禱，1.2倍經驗值，party 入面3個人1.5倍經驗值）
4轉有大範圍技能，一次可以掃15隻怪，可以帶人升lv賺錢(leech)，打怪執裝備賣商店賺錢都好快。
如果打手(戰士、弓手、盜賊、海盜) 有諗住hp washing(洗血)就最好練一隻4轉法師賺錢先。
如果冇諗住洗血就冇乜所謂

能力值分配:
玩法師最好全部能力點都加智力
法師係1智力=1魔法傷害
所以全部加智力就okay
戰士初期可以全部加力量
盗賊全部加幸運
弓手全部加敏捷
海盜拳手全部加力量/槍手全部加敏捷

前期全部投資喺攻擊力度
後期較高LV先再加番相應既能力點着裝備

TG Group (歡迎大家一齊嚟吹水):

舊po archive咗推唔郁
開過個新嘅

你哋係咪好高lv?
我新手咪冇人同我玩

好唔好玩㗎
洗血係乜嘢嚟㗎

低至高lv都有
近排多咗幾個巴打加入 可以一齊練

緊係好玩 好多巴打都keep住玩

至於洗血:
楓之谷目前各職業的 HP 及 MP 並無辦法應付日益漸強的 BOSS 級怪物，動輒被秒殺的情況，使大家開始追求擁有更多的 HP 與 MP 的辦法。

這個辦法就是藉由升級點數(AP ; Ability Point) 配合點數商品：能力點數重配卷軸的運用，藉此獲得更多的 HP 與 MP 來適應這個整體環境。

心郁郁想玩 以前覺得啲菇菇好得意

快啲嚟一齊玩

推!
今日又多咗一兩個巴打加入

Down緊
V83係去到大約幾時? 我係港服執左轉哂去台服玩左半年就棄左

巴打有冇TG谷

Big bang 之前
而家最終boss 係horntail
比卡超未開放
職業係最原始嗰四個冒險家

有
TG Group (歡迎大家一齊嚟吹水):

入左
兩盒 thanks🙏

火毒變左勁角?
我當年細個火毒仲好似係一個鐘先打得死人既搞笑角黎

因為呢個server啲人成日俾錢人吸經嚟升lv (leech)
而火毒四轉(lv120)之後 喺裝備要求較低之下 最易一下秒殺高lv 怪 (petri fighter) 所以會用火毒嚟賣leech

咁當然如果你用火毒賣leech
通常啲人會開多一隻lv 81 嘅主教 因為有滿等嘅holy symbol可以再有1.5倍經驗值 升得更快

輕輕一推
好多以前有玩過嘅巴打同埋新巴打都加入咗

Pish

我叫全港第一dk陪你

想知係咪會定期del無玩嘅account好耐以前玩過但搵唔番個帳

唔會呀應該 有冇記錯id?

搵唔番岩岩重新開始玩 諗緊咩職好
回左谷四五次了

應該唔會
之前棄咗兩年 都係近排玩返 account仲喺度

好多都一開始升主教賺錢嚟養打手
不過當然自己鍾意玩乜就乜啦

投票拎點數一定要過24小時? 定每日某個時間會reset?

一定要等24小時
唔係每晚十二點reset

近排多咗好多新同舊嘅巴打加入
多啲人玩就可以自己圍內開炎團唔使搵街場

順帶一提
而家有情人節活動
打夠活動boss 20次(好易打 lv30就可以join)
就可以換到全能力值+3嘅戒指

活動去到三月六號
而家係入坑好時機

睇完都好復雜

如果20lv開始洗血
狂加智力
唔會影響輸出咩？

你最尾會用ap reset
扣返智力同mp嚟加返落去主能力值咁就無影響

入咗tg group未?

越嚟越多巴打加入

嚟緊會開始搞吓炎團打王等新手可以執個全能力值加+15嘅頭盔。 基本上係每個玩家必備嘅end game頭盔

仲未加入嘅巴打 快啲join我地。有好多新加入嘅巴打唔使一個星期已經lv70

輕輕一推

推!
多啲人加入 目標係我地公會圍內可以打到哂所有王

推!
近排weekend無乜嘢做又出唔到街嘅巴打不妨download嚟玩下

推!
大部份新加入嘅巴打都陸續做咗炎團前置任務
可以跟公會炎團入去執炎盔

近期都開咗一次炎團

希望有更多巴打加入
升level絕對唔難

pish

今晚又開炎團

想打boss

有冇得跳忍耐

係唔係要入game先check到自己個角色幾lv咩職業

琴晚又開咗團炎團

有呀
原版有嘅忍耐任呢度都有

係

好耐無玩 最後玩個次已經係夜光版本

唔玩啦,... 個網有木馬

哇童年回憶
想玩

正，好掛住中學同條女一齊遊花園

有無人玩台服

呢個係私服喎
而家正服求其打隻怪一下都過億傷害
不了

最近好悶 想玩返

以前玩到三轉弓手 卡等卡到無玩

有冇巴絲有玩台仔私服

智裝會唔會好貴？
之前有個100lv up祭司
見到洗血門檻高到hi hi玩唔落
但個server人數同平衡都幾好嘅

正正常常普遍智裝FARM一陣都買得起
好彩GACH到正野就易買
升到四轉賣LEECH賺錢仲快

有賭未為輸

陸陸續續有巴打升到lv120四轉
話升得快係無呃人嘅

推

25% EXP加乘😯依家玩升超快

升得好慢仲係玩具城洗緊怪...

利申玩緊Cleric 32lv

以前有搵開私服玩 但好多玩一排就會執

依度有巴打玩左好幾年 放心唔會咁易執

我幾年前開既AC仲係到

Join左telegram未 我地成班人都嚮telegram傾嫁

哇~! 係童年回憶黎 想去玩番

gogogo!

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

歡迎

好想玩翻你地呢度多唔多active player 呀

多呀

不如..我地一齊瘋狂玩mapleroyals丫

留名 未得閒玩住

就黎完Spring Bonus 唔想玩想棄game

個patch成十年前
Keep住冇新野玩唔會悶㗎咩
我第一次玩呢個私服都四五年前
玩一陣就冇玩

懷舊玩家其實永遠都有
呢個私服其實我覺得一路有玩既人唔多 除左商人之外玩家一批又一批咁換
我都係練個龍騎升到80 90就無玩 純粹圓下細個開大血洗弓箭手訓練場既夢

。

3.2/4/2應該升得好慢

原本都唔算慢既
但要睇有冇心升
正常一個月內四轉冇難度
可以入左telegram group先再傾

以前係舊登有班人一齊玩mapledestiny
依家已經散左band

依度仲有一大班人玩緊mapleroyals
可能有啲人都有果邊玩過呢

我有玩

想問有冇呢個版既攻略網，睇返d 地圖點行，咩怪跌咩裝咁個d

都係睇返官網既forum 好齊下
但主要既攻略可以睇下台灣仔佢地整果個網
如果有啲奇怪啲既就入左telegram group再傾啦

係回憶呀

好想玩返

黎玩啦

f

完全新手未玩過
易唔易上手

睇你點玩 但整體黎講係易玩易上手既

有冇tg group

依度依度

幫你推下
玩左好耐Royals都quit左了

點解quit呀 一齊玩啦